其實女人溝洋腸有咩問題？玩到厭咪搵個港男埋單上岸

利申崇洋，女權
女人溝洋腸點解係臭雞公廁，男人溝㗎妹，台妹，甚至大陸妹，好唔公平
男人做player,點解女人唔可以做player
不過呢！港女玩完洋腸一樣有人要

揾男人同女人比
你女人除左做雞仲識做咩

百合匙同爛門鎖分別

唔公平

女人唔係雞

想公平，首先你要有支炮 有嗎？公平？人唔笑狗都吠。

男人叫雞最平200-300 有交易，女人做雞要收錢。個社會價值觀一早已經決定咗男人呢方面係著數個邊，否則為何要俾錢。所以想問點公平？

當然你肯做免費雞就另計

呢度係21世紀香港呀，講求男女平等呀

上面D嘢仲活生生每日發生緊，當時運高睇佢唔到？21 世紀又點

咁講其實無乜男人有資格話女人easy
搵男人上床永遠易過搵女人
不論你係咩性別咩性取向都係

21世紀香港講求男女平等呀，女人再唔係地位低，要靠男人養，，更加有自由去戀愛

所以你可以做免費雞，但我地唔會幫你埋單囉，sorry

你唔會其他人會

你想做免費雞呢個諗法唔會得到連登仔認同，sorry

有鬼佬同其他男人認同ok
我又enjoy

香港男人10個9個廢...怪得邊個

咁點解我唔可以當男人係䳭

鴨

冇圖我話我老蘭USB 你又要信？你做雞就做啦，想點姐？我叫雞唔通又要上黎開心share

Enjoy咪得囉理得人叫你臭雞公廁定碧池。唔係西痕就j痕架啦，咁都要開po嘈？偽metoo命題

你地係派綠帽，我溝架妹係好專一

好假膠

好心你專一啲啦遲早生性病

無問題的 女性自主

g持港女義務性比鬼佬輪姦中出妊娠 生返個混血寶寶

幫我地香港支那血統洗底 染上高貴白人歐洲血統

Gay faggot 互射呀？ 不過white trash 係多gay

高汁討論

的確，我好想溝鬼仔

好難㗎？仲停留喺想嘅階段

難呀！因為唔想俾帽而家嗰個戴，我仲愛佢，我唔係咁cheap嘅女人

但有時見到靚仔洋腸會睇多兩眼

樓上除咗不斷叫人做雞仲識咩
btw我唔係雞，未做過

時候問題

my name

雞都不如?

我有原則嘅，我唔會做出對唔住佢嘅事

嗯，我睇就覺得好委屈喇

同意
一定要試下洋腸
反正大把低賤港男埋單

Couldn't agree more

支持樓主啊
班連登仔溝唔到女就話全世界女人係雞，但你又食唔到

其實真係無咩問題
唔比個男知道咪得
女人係無敵

玩到咁撚鬆我打飛機都唔屌你啦

包含，包奶就o k啦

你咪唔好上我囉！大把男人俾我揀，好恨你條牙籤？

True！啲USB都唔會話自己百人斬

係公廁臭雞

笑撚咗，嚟嚟去去臭雞公廁無限loop

咁你又咁介意人地講女人食洋腸係雞係公廁
你唔講唔認咪又係唔係囉
雖然只係你心目中既答案, 但係冇人知姐係人地都唔會有答案
又要食 又要咁介懷, 方向錯撚哂

但係比人知道左 比人唱就真係唔好話人地唱你啦